我肯定 十個連登仔 九個都唔識用Dreamweaver

你識用咪好叻

樓主好叻
可唔可以跟你搵食

連登咁多IT狗 難講喎
IVE HD都係用佢黎教

未做過一間公司係用dreamweaver

小學都用啦點會唔識

小學玩過 好懷念

淨番果個問點解要識用

究竟咩野公司/人用黎搵食

小學都有教啦

小學好鍾意玩

用開notepad

先威啲

我以前識但係而家唔記得曬

以前玩跑馬燈玩得好開心

中一先玩

樓主PM: 點撚解要用dreamweaver

小學學過+1

對唔住囉

屌interview同佢講我用開dreamweaver分分鐘即刻收皮

小學教過

想知寫唔寫到responsive 同 export 到css 出黎？

老實講 code UI component 真係好累
特別係要搞positioning 個陣

Frontpage VS Dreamweaver

dreamweaver
我唔係讀it
十幾年前已經自己拎黎做網站